求平價a酸

濕熱既天氣令暗瘡復發
今朝早爬文見到巴絲推介印度廠 e字頭個網
但發現買唔到有冇第2D方法？
兩千幾一個月真係頂唔到

E字頭個網有方法可以買到

可唔可以講多少少,我CLICK入去咩都冇.,..

你有冇用呢個網買過野

我有o牌20mg 30粒 可以放比你

有興趣搵我

冇阿...但係我見其他藥都選到

咪冇貨

係咪冇貨

可以幫手訂

我係做A酸代購
$1400/20MGx30粒
你有興趣可以搵我買

你email佢話我張卡冇問題
佢會同你搞

個

你呢個價同我係醫生度買只差一百........

買完一樣其他野，通常幾耐先收到email?
利申：買完其他野未收到email

我都有呢個問題，話我張卡process唔到。要點同佢講？